[求助]邊度鋪頭有貓玩下?

放假想去玩下貓, 但唔想比錢去貓CAFE 玩
有冇邊度鋪頭有貓玩下?

愛協

九龍城好多鋪頭都有養貓
得閒去睇下
有唔少靚喵同肥貓

去玩忌廉哥條屍

太子花墟賣花檔好多貓。

朕點會隨便畀人玩

入大澳